法國吳若希一出返黎 個乜鳩Hana即刻無定企

Hana開頭聽佢首七歲同一輩子守護 把聲都有新鮮感幾特別
但係聽得耐 頂唔順佢D懶音同把鵝公喉

泣血薔薇

對腳依然咁撚正

又樣衰

又多牙

全部歌都一樣唱法

啤啤

別再記起